【问题描述】

输入一行字符(不多于80个字符)，统计并输出其中的"单词"数，这里所谓"单词"就是由可显示字符组成的一子字符串,"单词"间用一个或多个空格分隔，首"单词"前和末"单词"后，可以有也可以没有空格。

【输入形式】

从键盘输入一行字符（不多于80个字符）。

【输出形式】

输出"单词"的个数。

【样例输入】

```
abcd  x1y2z3 qwe#$&%  789  *    end
```

【样例输出】

```
6
```

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:3
平均占用内存:1.941K
平均CPU时间:0.00469S
平均墙钟时间:0.00469S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
